貓明明唔可愛

咪撚呃like

但就成日扮可愛攞著數

如果連登既正皮可以當積分換禮物，畜牲台一定日撚日爆post

玩殘你個post算

隨便

好得意
我都有你張床單

成日都有人咁覆

慘得過妳又養

係

屌你老母

好想瘋狂比主人踩

頭已側

一D都唔可愛!!!

摩牙